范國威 區樂軒 被奪回議席 陰謀論將來會增加民主派議席？

如果每年派一個臥底去建制一定贏嘅地區選舉就係為咗比選舉主任DQ 然後等建制會當選地區 之後提出司法覆核 奪回建制主席有冇得諗？

DQ之後第二次選舉好多廢佬都唔記得投票 大多數投票對象都係我哋啲後生仔

咁以後我哋名咪可以半個立法會都係泛民議員

又唔見禮義廉比人Dq

1. 德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

2. 幫手舉報
請按入去，不要填任何資料， 直接去到頁底，便找到「Report Abuse 」，選Promotes hate, violence or illegal/offensive activities。
最後按「Submit Abuse Report」。
完成

呢條橋ok,不過有左案例， 選擇特務署就會轉玩法，你估次次都上訴成功咩

有啲油尖旺地區一直以來都係比建制派壟斷 所以一定要靠呢條橋

今次衰冇機會解釋，下次比你解釋但照dq

超必殺技：人大釋法
效果：任何

一個任期四年，官司連埋乜尻上訴一攪就兩三年，點頂呀

司法覆核排期加審理再判, 隨時完左任期都未有

呢個方法唔可行 , 重有而家法官好撚多都奶共就知仆硬街

點解唔直接選贏佢